倖存者愧疚

你有冇？